支那准許澳門政府高效率應對肺炎，係想懲罰香港人

香港政府執行緊黨的指令